［互動女] Tinder雞 Live

A: 沒辦法 我是做陪睡的
B: 你陪酒陪唱歌 也會陪睡嗎
C: 生活艱難啊
D: 死臭雞

要最快3個回覆作準

E. 早啲瞓夜晚要返工

歡迎提出E選項 E選項如在最快3個同樣選項回覆前超過10正評 會以E作準

B

b

等緊覆

LIVE

打簡體做雞都做得專業啲啦

專業收點數工作人員.
去七仔買番八百蚊點數 就好似溝到佢

A

A: 那你會介意我是陪睡的嗎
B: 呵呵，我也是說笑而已 （歡迎提出後段對話）5正評為準
C: 那你陪酒陪唱歌多少錢一晚 可以包夜嗎？
D: 是嗎....真可惜 我很渴望得到你呢

比多啲人參與，以最快5個回覆為準

大把大陸雞

佛祖說 色即是空 空即是色，你明白是什麼意思嗎？

d

E!

你的身份證相片在我手上，你不買點數就等著被人斬吧 你的家就因為你而受害

D 想睇扑野

D